死都唔好投降

發生逃獄失敗事件的是佛倫西亞貝里拉監獄（Florencia Varela Penitentiary），位於阿根廷首都布宜諾斯艾利斯（Buenos Aires）。7名正在第24號監倉服刑的囚犯花了約兩天時間，挖出一條狹窄的地道。地道向監倉外伸延了6呎，出入口只有3呎闊及5呎深，剛好可以讓一個成年人通過。由於7名囚犯都參與了木工計劃，所以他們拿了一塊木板遮掩出口，再在上面放上泥土作掩飾。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

死咗都唔眼閉 唔會投降